邊個話賣走皮耶之後西咸踢得順咗架？

連候城都砌唔底 屌你老母